[
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=2657",
        "document_number": "2657",
        "title": "Document parlementaire 55K2657",
        "main_title": "Proposition de loi modifiant la loi du 10 novembre 2006 relative aux heures d'ouverture dans le commerce, l'artisanat et les services en ce qui concerne les d\u00e9rogations relatives au repos hebdomadaire et aux heures de fermeture obligatoires.",
        "date": "28/04/2022",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/2657/55K2657001.pdf",
        "typededocument": "PROPOSITION DE LOI",
        "stakeholders": "\n Leen Dierick cd&v \n",
        "commissionchambre": "\u00c9CONOMIE,  PROTECTION DES CONSOMMATEURS ET AGENDA NUM\u00c9RIQUE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "COMMERCE DE DETAIL | ADMINISTRATION LOCALE | HORAIRE D'OUVERTURE DU COMMERCE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3152",
        "document_number": "3152",
        "title": "Document parlementaire 55K3152",
        "main_title": "Projet de loi relatif \u00e0 l'approche administrative communale, \u00e0 la mise en place d'une enqu\u00eate d'int\u00e9grit\u00e9 communale et portant cr\u00e9ation d'une Direction charg\u00e9e de l'\u00c9valuation de l'Int\u00e9grit\u00e9 pour les Pouvoirs publics.",
        "date": "08/02/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3152/55K3152001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Eva Platteau Ecolo-Groen \n",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "COMMUNE | ORDRE PUBLIC | SANCTION ADMINISTRATIVE | SECURITE PUBLIQUE | CRIMINALITE ORGANISEE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3522",
        "document_number": "3522",
        "title": "Document parlementaire 55K3522",
        "main_title": "L'\u00e9volution de la dette de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral - Audition de M. Jean Deboutte, directeur de l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de la dette, M. Maric Post, directeur Tr\u00e9sorerie et March\u00e9s des Capitaux de l'Agence f\u00e9d\u00e9rale de la dette.",
        "date": "04/08/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3522/55K3522001.pdf",
        "typededocument": "RAPPORT",
        "commissionchambre": "FINANCES ET BUDGET ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3514",
        "document_number": "3514",
        "title": "Document parlementaire 55K3514",
        "main_title": "Projet  de loi droit de la proc\u00e9dure p\u00e9nale I.",
        "date": "20/07/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3514/55K3514001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3520",
        "document_number": "3520",
        "title": "Document parlementaire 55K3520",
        "main_title": "Projet de loi modifiant la loi du 7 mai 1999 portant cr\u00e9ation du Palais des Beaux-Arts sous la forme d'une soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public \u00e0 finalit\u00e9 sociale et modifiant la loi du 30 mars 1995 concernant les r\u00e9seaux de distribution d'\u00e9missions de radiodiffusion et l'exercice d'activit\u00e9s de radiodiffusion dans la r\u00e9gion bilingue de Bruxelles-Capitale.",
        "date": "02/08/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3520/55K3520001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "commissionchambre": "MOBILIT\u00c9, ENTREPRISES PUBLIQUES ET INSTITUTIONS F\u00c9D\u00c9RALES ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=1169",
        "document_number": "1169",
        "title": "Document parlementaire 55K1169",
        "main_title": "Proposition de loi instaurant une taxe corona de solidarit\u00e9 sur les multimillionnaires.",
        "date": "16/04/2020",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/1169/55K1169001.pdf",
        "typededocument": "PROPOSITION DE LOI",
        "stakeholders": "\n Ahmed Laaouej PS \n",
        "commissionchambre": "FINANCES ET BUDGET ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DROIT FISCAL | IMPOT SUR LA FORTUNE | MALADIE INFECTIEUSE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=2464",
        "document_number": "2464",
        "title": "Document parlementaire 55K2464",
        "main_title": "Proposition de loi modifiant diverses dispositions en vue de la prescription \u00e0 l'unit\u00e9 d'antibiotiques, de benzodiaz\u00e9pines et d'opio\u00efdes pour limiter la surconsommation et le surdosage de ces m\u00e9dicaments.",
        "date": "27/01/2022",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/2464/55K2464001.pdf",
        "typededocument": "PROPOSITION DE LOI",
        "commissionchambre": "SANT\u00c9 ET EGALIT\u00c9 DES CHANCES ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "CONSOMMATION | ANTIBIOTIQUE | POLITIQUE DE LA SANTE | MEDICAMENT | SANTE PUBLIQUE | SOIN DE SANTE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=2275",
        "document_number": "2275",
        "title": "Document parlementaire 55K2275",
        "main_title": "Le d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires - Audition du 1er juin 2021 avec les repr\u00e9sentants de l'AFCN.",
        "date": "22/10/2021",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/2275/55K2275001.pdf",
        "typededocument": "RAPPORT",
        "stakeholders": "\n Kurt Ravyts VB \n",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DECHET RADIOACTIF | ENERGIE ELECTRIQUE | ENERGIE NUCLEAIRE | APPROVISIONNEMENT ENERGETIQUE | POLITIQUE ENERGETIQUE | RAPPORT | POLITIQUE NUCLEAIRE | DECLASSEMENT DE CENTRALE | AUDITION PUBLIQUE | CENTRALE NUCLEAIRE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3495",
        "document_number": "3495",
        "title": "Document parlementaire 55K3495",
        "main_title": "Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale.",
        "date": "26/07/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3495/55K3495001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "commissionchambre": "AFFAIRES SOCIALES, EMPLOI ET PENSIONS ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "INCAPACITE DE TRAVAIL | POLITIQUE SOCIALE | ASSURANCE MALADIE | REINSERTION PROFESSIONNELLE | SECURITE SOCIALE | TRAITEMENT DES DONNEES"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3515",
        "document_number": "3515",
        "title": "Document parlementaire 55K3515",
        "main_title": "Projet de loi portant diverses modifications du Code d'instruction criminelle II.",
        "date": "20/07/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3515/55K3515001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3459",
        "document_number": "3459",
        "title": "Document parlementaire 55K3459",
        "main_title": "Projet de loi modifiant les articles VII.2, VII.3, VII.100, VII.148, VII.150, VII.153 et VII.154 du Code de droit \u00e9conomique.",
        "date": "29/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3459/55K3459001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Barbara Creemers Ecolo-Groen \n",
        "commissionchambre": "\u00c9CONOMIE,  PROTECTION DES CONSOMMATEURS ET AGENDA NUM\u00c9RIQUE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "CREDIT | ENDETTEMENT | SOLVABILITE FINANCIERE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3152",
        "document_number": "3152",
        "title": "Document parlementaire 55K3152",
        "main_title": "Projet de loi relatif \u00e0 l'approche administrative communale, \u00e0 la mise en place d'une enqu\u00eate d'int\u00e9grit\u00e9 communale et portant cr\u00e9ation d'une Direction charg\u00e9e de l'\u00c9valuation de l'Int\u00e9grit\u00e9 pour les Pouvoirs publics.",
        "date": "08/02/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3152/55K3152001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Eva Platteau Ecolo-Groen \n",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "COMMUNE | ORDRE PUBLIC | SANCTION ADMINISTRATIVE | SECURITE PUBLIQUE | CRIMINALITE ORGANISEE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3342",
        "document_number": "3342",
        "title": "Document parlementaire 55K3342",
        "main_title": "Projet de loi portant modifications du Code des droits de succession et du Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe relatives \u00e0 la d\u00e9livrance de renseignements par les fonctionnaires de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale de la documentation patrimoniale.",
        "date": "10/05/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3342/55K3342001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Marco Van Hees PVDA-PTB \n",
        "commissionchambre": "FINANCES ET BUDGET ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "ADMINISTRATION FISCALE | DOCUMENT OFFICIEL | HYPOTHEQUE | SECRET PROFESSIONNEL | COMMUNICATION DES DONNEES"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3464",
        "document_number": "3464",
        "title": "Document parlementaire 55K3464",
        "main_title": "Projet de loi modifiant la loi du 21 mars 1991 portant r\u00e9forme de certaines entreprises publiques \u00e9conomiques.",
        "date": "29/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3464/55K3464001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Kim Buyst Ecolo-Groen \n",
        "commissionchambre": "MOBILIT\u00c9, ENTREPRISES PUBLIQUES ET INSTITUTIONS F\u00c9D\u00c9RALES ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "ENTREPRISE PUBLIQUE | POLITIQUE DES SALAIRES | PRIME DE SALAIRE | INTERESSEMENT DES TRAVAILLEURS"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3493",
        "document_number": "3493",
        "title": "Document parlementaire 55K3493",
        "main_title": "R\u00e9solution chargeant la Cour des comptes de r\u00e9aliser un audit de la d\u00e9livrance et du contr\u00f4le du permis unique - Application de l'article 76 du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants.",
        "date": "11/07/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3493/55K3493001.pdf",
        "typededocument": "RAPPORT",
        "commissionchambre": "SEANCE PLENIERE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "FRAUDE | PERMIS DE TRAVAIL | TRAVAILLEUR MIGRANT | AUDIT"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3446",
        "document_number": "3446",
        "title": "Document parlementaire 55K3446",
        "main_title": "Projet de loi ex\u00e9cutant l'accord cadre dans le cadre des n\u00e9gociations interprofessionnelles pour la p\u00e9riode 2023-2024.",
        "date": "26/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3446/55K3446001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Jean-Marc Deliz\u00e9e PS \n",
        "commissionchambre": "FINANCES ET BUDGET ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "POLITIQUE DES SALAIRES | ASSURANCE VIEILLESSE | SALAIRE | TRAVAIL | PACTE SOCIAL"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3360",
        "document_number": "3360",
        "title": "Document parlementaire 55K3360",
        "main_title": "Projet de loi modifiant le Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 en ce qui concerne les indemnit\u00e9s octroy\u00e9es \u00e0 des artistes.",
        "date": "30/05/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3360/55K3360001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Christian Leysen Open Vld \n",
        "commissionchambre": "FINANCES ET BUDGET ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DEDUCTION FISCALE | FISCALITE | IMPOT SUR LE REVENU | PROFESSION ARTISTIQUE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3422",
        "document_number": "3422",
        "title": "Document parlementaire 55K3422",
        "main_title": "Projet de loi portant modification de la loi du 13 juin 2005 relative aux communications \u00e9lectroniques et portant r\u00e9forme des tarifs sociaux.",
        "date": "13/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3422/55K3422001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Roberto D'Amico PVDA-PTB \n",
        "commissionchambre": "\u00c9CONOMIE,  PROTECTION DES CONSOMMATEURS ET AGENDA NUM\u00c9RIQUE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DIRECTIVE CE | TELECOMMUNICATION | TELEPHONE | INTERNET"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3435",
        "document_number": "3435",
        "title": "Document parlementaire 55K3435",
        "main_title": "Projet de loi concernant les normes de produit pour l'int\u00e9gration d'\u00e9nergie produite \u00e0 partir de sources renouvelables dans les carburants fossiles destin\u00e9s au secteur du transport et modifiant la loi du 29 avril 1999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 et modifiant la loi du 12 avril 1965 relative au transport de produits gazeux et autres par canalisations.",
        "date": "19/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3435/55K3435001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\nThierry Warmoes PVDA-PTB \u00a0\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
        "commissionchambre": "ENERGIE, ENVIRONNEMENT ET CLIMAT ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "ENERGIE ELECTRIQUE | ENERGIE RENOUVELABLE | POLITIQUE ENERGETIQUE | PROTECTION DE L'ENVIRONNEMENT | DIRECTIVE CE | CARBURANT | COMBUSTIBLE DE REMPLACEMENT"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3423",
        "document_number": "3423",
        "title": "Document parlementaire 55K3423",
        "main_title": "Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de modernisation de l'\u00e9tat civil.",
        "date": "14/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3423/55K3423001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "ETAT CIVIL | PROTECTION DE LA VIE PRIVEE | BASE DE DONNEES | PROTECTION DES DONNEES | ADMINISTRATION ELECTRONIQUE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=0190",
        "document_number": "0190",
        "title": "Document parlementaire 55K0190",
        "main_title": "Proposition de loi visant \u00e0 favoriser la mobilit\u00e9 des travailleurs en assouplissant les conditions d'anciennet\u00e9 applicables en mati\u00e8re de cr\u00e9dit temps et de cong\u00e9 parental.",
        "date": "18/07/2019",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/0190/55K0190001.pdf",
        "typededocument": "PROPOSITION DE LOI",
        "commissionchambre": "AFFAIRES SOCIALES, EMPLOI ET PENSIONS ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "CONGE PARENTAL | DROIT DU TRAVAIL | MOBILITE DE LA MAIN-D'OEUVRE | ANCIENNETE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3404",
        "document_number": "3404",
        "title": "Document parlementaire 55K3404",
        "main_title": "Projet de loi portant des dispositions fiscales diverses.",
        "date": "08/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3404/55K3404001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Sander Loones N-VA \n",
        "commissionchambre": "FINANCES ET BUDGET ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DROIT D'ENREGISTREMENT | FISCALITE | IMPOT SUR LE REVENU | RETENUE A LA SOURCE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3449",
        "document_number": "3449",
        "title": "Document parlementaire 55K3449",
        "main_title": "Projet de loi modifiant la loi \u00e9lectorale communale, coordonn\u00e9e le 4 ao\u00fbt 1932, en vue de r\u00e9gulariser la situation des citoyens britanniques qui \u00e9taient inscrits comme \u00e9lecteurs pour les \u00e9lections communales avant l'entr\u00e9e en vigueur du Brexit.",
        "date": "30/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3449/55K3449001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Jan Briers cd&v \n",
        "commissionchambre": "CONSTITUTION ET  RENOUVEAU INSTITUTIONNEL ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DROIT DE VOTE | DROIT ELECTORAL | ELECTION LOCALE | ROYAUME-UNI | RESSORTISSANT ETRANGER"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3436",
        "document_number": "3436",
        "title": "Document parlementaire 55K3436",
        "main_title": "Projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine, plus rapide et plus ferme IV.",
        "date": "19/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3436/55K3436001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Nabil Boukili PVDA-PTB \n",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DETENTION PROVISOIRE | TUTELLE | VIOLENCE SEXUELLE | EXECUTION DE LA PEINE | SYSTEME JUDICIAIRE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3429",
        "document_number": "3429",
        "title": "Document parlementaire 55K3429",
        "main_title": "Projet de loi visant \u00e0 modifier le Code p\u00e9nal en vue d'incriminer les pratiques de conversion.",
        "date": "13/06/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3429/55K3429001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Claire Hugon Ecolo-Groen \n",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DROIT PENAL | EGALITE DE TRAITEMENT | MINORITE SEXUELLE | LUTTE CONTRE LA DISCRIMINATION | DISCRIMINATION FONDEE SUR L'ORIENTATION SEXUELLE | DROIT A L'INTEGRITE PHYSIQUE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3291",
        "document_number": "3291",
        "title": "Document parlementaire 55K3291",
        "main_title": "Projet de loi visant \u00e0 modifier la loi du 3 d\u00e9cembre 2017 portant cr\u00e9ation de l'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es en ce qui concerne la possibilit\u00e9 pour des tiers int\u00e9ress\u00e9s d'intervenir dans la proc\u00e9dure devant la chambre contentieuse et d'introduire un recours contre une d\u00e9cision de la chambre contentieuse.",
        "date": "11/04/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3291/55K3291001.pdf",
        "typededocument": "PROPOSITION DE LOI",
        "stakeholders": "\n Olivier Vajda Ecolo-Groen \n",
        "commissionchambre": "JUSTICE ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "INSTANCE DE CONTROLE | PROTECTION DES DONNEES | RECOURS CONTENTIEUX ADMINISTRATIF"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    {
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/none&leftmenu=no&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/flwbn.cfm?lang=F&legislat=55&dossierID=3264",
        "document_number": "3264",
        "title": "Document parlementaire 55K3264",
        "main_title": "Projet de loi concernant des mesures de police administrative en mati\u00e8re de restrictions de voyage et de formulaire de localisation du passager et modifiant diverses dispositions relatives au comit\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 de l'information.",
        "date": "11/04/2023",
        "link_to_document": "http://www.lachambre.be/FLWB/PDF/55/3264/55K3264001.pdf",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "stakeholders": "\n Catherine Fonck Les Engag\u00e9s \n",
        "commissionchambre": "INT\u00c9RIEUR, S\u00c9CURIT\u00c9, MIGRATION ET MATI\u00c8RES ADMINISTRATIVES ",
        "source": "Documents Parlemantaire R\u00e9cents",
        "keywords": [
            "DOCUMENT OFFICIEL | LIBRE CIRCULATION DES PERSONNES | MALADIE INFECTIEUSE | SANTE PUBLIQUE | VOYAGE"
        ],
        "fr_text": "",
        "nl_text": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    }
]