{
    "2657": {
        "title": "Proposition de loi modifiant la loi du 10 novembre 2006 relative aux heures d'ouverture dans le commerce, l'artisanat et les services en ce qui concerne les d\u00e9rogations relatives au repos hebdomadaire et aux heures de fermeture obligatoires",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "2657",
        "fr_text": "",
        "date": "17/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K2657003&language=fr",
        "pdf id": "003",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "AVIS DU CONSEIL D'ETAT",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3152": {
        "title": "Projet de loi relatif \u00e0 l'approche administrative communale, \u00e0 la mise en place d'une enqu\u00eate d'int\u00e9grit\u00e9 communale et portant cr\u00e9ation d'une Direction charg\u00e9e de l'\u00c9valuation de l'Int\u00e9grit\u00e9 pour les Pouvoirs publics",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3152",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3152012&language=fr",
        "pdf id": "012",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "RAPPORT COMPLEMENTAIRE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3522": {
        "title": "L'\u00e9volution de la dette de l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral - Audition de M",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3522",
        "fr_text": "",
        "date": "10/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3522001&language=fr",
        "pdf id": "001",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "RAPPORT",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3514": {
        "title": "Projet de loi droit de la proc\u00e9dure p\u00e9nale I",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3514",
        "fr_text": "",
        "date": "10/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3514001&language=fr",
        "pdf id": "001",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3520": {
        "title": "Projet de loi modifiant la loi du 7 mai 1999 portant cr\u00e9ation du Palais des Beaux-Arts sous la forme d'une soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public \u00e0 finalit\u00e9 sociale et modifiant la loi du 30 mars 1995 concernant les r\u00e9seaux de distribution d'\u00e9missions de radiodiffusion et l'exercice d'activit\u00e9s de radiodiffusion dans la r\u00e9gion bilingue de Bruxelles-Capitale",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3520",
        "fr_text": "",
        "date": "10/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3520001&language=fr",
        "pdf id": "001",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "1169": {
        "title": "Proposition de loi instaurant une taxe corona de solidarit\u00e9 sur les multimillionnaires",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "1169",
        "fr_text": "",
        "date": "10/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K1169002&language=fr",
        "pdf id": "002",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "RAPPORT",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "2464": {
        "title": "Proposition de loi modifiant diverses dispositions en vue de la prescription \u00e0 l'unit\u00e9 d'antibiotiques, de benzodiaz\u00e9pines et d'opio\u00efdes pour limiter la surconsommation et le surdosage de ces m\u00e9dicaments",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "2464",
        "fr_text": "",
        "date": "10/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K2464002&language=fr",
        "pdf id": "002",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "AVIS",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "2275": {
        "title": "Le d\u00e9mant\u00e8lement des centrales nucl\u00e9aires - Audition du 1er juin 2021 avec les repr\u00e9sentants de l'AFCN",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "2275",
        "fr_text": "",
        "date": "10/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K2275009&language=fr",
        "pdf id": "009",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "RAPPORT",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3495": {
        "title": "Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re sociale",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3495",
        "fr_text": "",
        "date": "03/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3495001&language=fr",
        "pdf id": "001",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3515": {
        "title": "Projet de loi portant diverses modifications du Code d'instruction criminelle II",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3515",
        "fr_text": "",
        "date": "03/08/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3515001&language=fr",
        "pdf id": "001",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "PROJET DE LOI",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3459": {
        "title": "Projet de loi modifiant les articles VII",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3459",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3459004&language=fr",
        "pdf id": "004",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3342": {
        "title": "Projet de loi portant modifications du Code des droits de succession et du Code des droits d'enregistrement, d'hypoth\u00e8que et de greffe relatives \u00e0 la d\u00e9livrance de renseignements par les fonctionnaires de l'Administration g\u00e9n\u00e9rale de la documentation patrimoniale",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3342",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3342005&language=fr",
        "pdf id": "005",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3464": {
        "title": "Projet de loi modifiant la loi du 21 mars 1991 portant r\u00e9forme de certaines entreprises publiques \u00e9conomiques",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3464",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3464006&language=fr",
        "pdf id": "006",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3493": {
        "title": "R\u00e9solution chargeant la Cour des comptes de r\u00e9aliser un audit de la d\u00e9livrance et du contr\u00f4le du permis unique - Application de l'article 76 du R\u00e8glement de la Chambre des repr\u00e9sentants",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3493",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3493003&language=fr",
        "pdf id": "003",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3446": {
        "title": "Projet de loi ex\u00e9cutant l'accord cadre dans le cadre des n\u00e9gociations interprofessionnelles pour la p\u00e9riode 2023-2024",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3446",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3446005&language=fr",
        "pdf id": "005",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3360": {
        "title": "Projet de loi modifiant le Code des imp\u00f4ts sur les revenus 1992 en ce qui concerne les indemnit\u00e9s octroy\u00e9es \u00e0 des artistes",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3360",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3360004&language=fr",
        "pdf id": "004",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3422": {
        "title": "Projet de loi portant modification de la loi du 13 juin 2005 relative aux communications \u00e9lectroniques et portant r\u00e9forme des tarifs sociaux",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3422",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3422009&language=fr",
        "pdf id": "009",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3435": {
        "title": "Projet de loi concernant les normes de produit pour l'int\u00e9gration d'\u00e9nergie produite \u00e0 partir de sources renouvelables dans les carburants fossiles destin\u00e9s au secteur du transport et modifiant la loi du 29 avril 1999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 et modifiant la loi du 12 avril 1965 relative au transport de produits gazeux et autres par canalisations",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3435",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3435008&language=fr",
        "pdf id": "008",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3423": {
        "title": "Projet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re de modernisation de l'\u00e9tat civil",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3423",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3423004&language=fr",
        "pdf id": "004",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "0190": {
        "title": "Proposition de loi visant \u00e0 favoriser la mobilit\u00e9 des travailleurs en assouplissant les conditions d'anciennet\u00e9 applicables en mati\u00e8re de cr\u00e9dit temps et de cong\u00e9 parental",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "0190",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K0190002&language=fr",
        "pdf id": "002",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "AVIS",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3404": {
        "title": "Projet de loi portant des dispositions fiscales diverses",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3404",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3404005&language=fr",
        "pdf id": "005",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3449": {
        "title": "Projet de loi modifiant la loi \u00e9lectorale communale, coordonn\u00e9e le 4 ao\u00fbt 1932, en vue de r\u00e9gulariser la situation des citoyens britanniques qui \u00e9taient inscrits comme \u00e9lecteurs pour les \u00e9lections communales avant l'entr\u00e9e en vigueur du Brexit",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3449",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3449004&language=fr",
        "pdf id": "004",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3436": {
        "title": "Projet de loi visant \u00e0 rendre la justice plus humaine, plus rapide et plus ferme IV",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3436",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3436009&language=fr",
        "pdf id": "009",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3429": {
        "title": "Projet de loi visant \u00e0 modifier le Code p\u00e9nal en vue d'incriminer les pratiques de conversion",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3429",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3429004&language=fr",
        "pdf id": "004",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3291": {
        "title": "Projet de loi visant \u00e0 modifier la loi du 3 d\u00e9cembre 2017 portant cr\u00e9ation de l'Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es en ce qui concerne la possibilit\u00e9 pour des tiers int\u00e9ress\u00e9s d'intervenir dans la proc\u00e9dure devant la chambre contentieuse et d'introduire un recours contre une d\u00e9cision de la chambre contentieuse",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3291",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3291011&language=fr",
        "pdf id": "011",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "TEXTE ADOPTE",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    },
    "3264": {
        "title": "Projet de loi concernant des mesures de police administrative en mati\u00e8re de restrictions de voyage et de formulaire de localisation du passager et modifiant diverses dispositions relatives au comit\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 de l'information",
        "document_page_url": "https://www.lachambre.be/kvvcr/showpage.cfm?section=/flwb/recent&language=fr&cfm=/site/wwwcfm/flwb/rapweekweekly.cfm?week=4",
        "document_number": "3264",
        "fr_text": "",
        "date": "27/07/2023",
        "link_to_document": "https://www.lachambre.be/site/wwwcfm/flwb/flwbcheckpdf.cfm?docn=55K3264010&language=fr",
        "pdf id": "010",
        "keywords": " ",
        "source": "Documents Parlementaires R\u00e9cents",
        "commissionchambre": "",
        "nl_text": "",
        "stakeholders": "",
        "status": "",
        "title_embedding": [],
        "fr_text_embedding": [],
        "nl_text_embedding": [],
        "topic": "",
        "policy level": "",
        "type": "",
        "issue": "",
        "reference": "",
        "maindocuments": "",
        "typededocument": "AVIS DU CONSEIL D'ETAT",
        "descripteurEurovocprincipal": "",
        "descripteursEurovoc": "",
        "seancepleinierechambre": "",
        "comp\u0165tence": "",
        "1_commissionchambre": "",
        "2_commissionchambre": "",
        "1_seancepleinierechambre": "",
        "2_seancepleinierechambre": ""
    }
}